［集思廣益］成日搞大圍捕應該點拆

十八區開花？
長期搞會缺乏號召力，反而分散左各區戰力導致比班狗咁易逐一擊殺

快閃？
缺乏大遊行既畫面性，都難以令和理非參加

大家快d諗計拆店佢啦

黑警刻意圍你
係冇得拆
好似旺角實有人
佢唔宵禁都拉到人架啦

叫好個香港仲有法治既泛民採取法律行動囉 上星期已經講啦 不過佢地肯定唔會做

之前十一
主力大隊去cwb/九龍
部分人留自己區附近睇情況
大隊有咩事被腰斬/突發就快閃開花

大家千奇唔好咁做
非法阻塞道路係唔岩架

有咩高見咪講囉

叫泛民班律師做野，禁制令加私人刑事檢控黑警，要即刻搞

再黎，你估黑警犯法無事？教市民點樣可以拘捕班黑警

不過佢地實唔肯

遊行照去
行完轉場
咁佢做嘅部署就無用
最緊要勿戀戰

唔好再出黎

推呢個

最少有不反部分點都要去

但過咗不反真係唔好大安旨意

和你shop